[慎入] 呢條咁仆街嘅燒狗片疑似又係大陸人做! 動物撚出黎講兩句

隻狗痛苦同驚到

retweet retweet

推推推

屌你仲喺到笑
睇親呢d片最嬲唔撚係劏咗狗嚟食
而係班撚樣虐待人仲係到笑好得戚咁
我真屌晒佢地老母

dont fuck with dog

同黑犬打年輕人一樣

落地獄自己受返

含家產

來生不要做中國動物

有可能都係越南人嚟嘅,不過做得呢啲嘢唔係中國就係越南㗎喇

呢D仆街含家剷支那賤種咁殘忍既事都仲做得出笑得出，唔中肺炎都畀人四腳朝天掟入焚化爐

Send俾外國啲動物左膠睇

正冚家鏟

真係好撚癲
當玩具咩我屌
食都由你 咪撚虐待啦屌
好撚好玩咩屌你個閪

仆街初生bb鼠條片真心嘔
睇到佢擺入口已經頂唔緊

咩文黎
廢事炒車

中國人嘅愚昧無知,依家開始明白點解毛主席要發動文化大革命.

雖然文化大革命係用嚟清除政敵而發動.